{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102978",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "딘타이펑 명동중앙점"
    },
    "text": "ディンタイポン明洞中央店\\n\nソウル中区明洞1街59-1証券ビル2階\\n\n中華料理店「金台鵬明洞中央店」は明洞に位置しており、営業時間は午前11時から夜10時までです。 毎日年中無休で運営されており、室内には110席の座席があります。 このレストランの代表メニューは小籠包で、薄い餃子の皮に淡泊な餃子の具が入っている点心です。 小籠包は5gの薄い餃子の皮と16gの餃子の具で作られ、一口かじると中から肉汁が溢れ出る味が味わえます。 陣台豊では様々な点心種類が楽しめ、麺類やチャーハンもおいしいといわれています。 このレストランは1993年にはニューヨークタイムズに行ってみたい10大レストランに選ばれ、世界中のグルメが認める世界的な点心を代表するレストランに数えられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ディンタイポン明洞中央店"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル中区明洞1街59-1証券ビル2階"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から夜10時まで"
        },
        {
            "question": "座席数は何席ありますか？",
            "answer": "110席"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "小籠包"
        },
        {
            "question": "小籠包の具材はどのようなものですか？",
            "answer": "淡泊な餃子の具"
        },
        {
            "question": "小籠包はどのように作られていますか？",
            "answer": "5gの薄い餃子の皮と16gの餃子の具で作られ、一口かじると中から肉汁が溢れ出る味が味わえます"
        },
        {
            "question": "他にどんな点心が楽しめますか？",
            "answer": "様々な点心種類が楽しめ、麺類やチャーハンも美味しいです"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年にニューヨークタイムズに選ばれましたか？",
            "answer": "1993年"
        },
        {
            "question": "このレストランは世界的な点心を代表するレストランに数えられますか？",
            "answer": "はい、世界中のグルメが認めるレストランです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 250
    }
}